28-12-2016 我愛paru🐷

G

屌你老母瀨屎狗

雞

公道講句 其實幾正

可惜係公廁

g

屌你老母躝返去u23啦

牙賓好手足

系

邊個侮辱paru🐷真係手足都無情講

可惜系公廁

( Show Blocked User - N_Bendtner )

樓上係狗

樓上吠夠未

靚過第一名

真係好撚柒

hani去咗邊呀下？

臭雞冇份上榜

又啱

Akb之光